維尼沉睡獅子柒啲定柒婆柒啲

維尼: 拿破崙話支那係沉睡獅子

柒婆: 我波士仲柒啦

柒唔過輸到仆街之後上網笑對手柒嘅香港人